［一齊文宣］K Kwong: 如何拯救人類？封港，全球市民要求自己政府停止中國旅客進入

當務之急，整理所有資料，包括 ap圖，中英文版，twitter reddit share +寄俾各國政府

之前：